樓價好快會升返

無人失業,無人減租,食飯仲係咁貴

經濟差唔係即時反映
當失業率上升 走都走唔甩了

agree

專家食屎

又中喎屌你

傻仔